如果星期日停電，你會點樣

有預感搞到好大鑊咁